[港鐵]千祈唔好虛報有人誤闖路軌

特別係番工同放工時間
每日報一單仲麻煩過佔領中環

唔好衝路軌啊 好危險